\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{alltt}
\usepackage{multicol}
\usepackage{setspace}
\usepackage[left=1cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
Soit $f(x)$ une fonction définie sur un intervalle \textbf{I}. 
Son action réciproque $f^{-1}(x)$ est définie par :
\[\forall x\in\textbf{I}\;\;\;\;f^{-1}\circ f(x)=f\circ f^{-1}(x)=x\]

\medskip

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline

	$ $ & $ $ \\
	\textbf{Fonctions usuelles} & \textbf{Réciproques} \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$x^2$ & $\sqrt{x}$ \\ 
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$x^n$ & $\sqrt[n]{x}=x^{\frac{1}{n}}=\mathrm{e}^{\frac{\ln(x)}{n}}$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\mathrm{e}^x$ & $\log_{\,\mathrm{e}}(x)=\ln(x)$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\alpha^x$ & $\log_{\,\alpha}(x)$\\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\sin(x)$ & $\arcsin(x)=\displaystyle\int_{0}^{x}\dfrac{1}{\sqrt{1-t^{2}}}\,\mathrm{d}t$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\cos(x)$ & $\arccos (x)=\displaystyle\int_{1}^{x}-\dfrac{1}{\sqrt{1-t^{2}}}\,\mathrm{d}t$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\tan(x)$ & $\arctan (x)=\displaystyle\int_{0}^{x}\dfrac{1}{1+t^{2}}\,\mathrm{d}t$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\mathrm{sn}(x,k)$ & $\mathrm{arcsn}(x,k)=\displaystyle\int_{0}^{x}\dfrac{\mathrm{d}t}{\sqrt{(1-t^2)(1-k^2t^2)}}$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\mathrm{cn}(x,k)$ & $\mathrm{arccn}(x,k)=\displaystyle\int_{x}^{1}\dfrac{\mathrm{d}t}{\sqrt{(1-t^2)(1-k^2+k^2t^2)}}$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$\mathrm{gd}(x)$ & $\mathrm{arcgd}(x)=\displaystyle\int_0^x\dfrac{\mathrm{d}u}{\cos(u)}=\dfrac{1}{2}\cdot\ln					\left(\dfrac{1+\sin(x)}{1-\sin(x)}\right)$ \\
	$ $ & $ $ \\ \hline
	$ $ & $ $ \\
	$z=\omega\mathrm{e}^\omega$ & $\mathrm{W}(z)=\omega\,\Leftrightarrow\,\mathrm{e}^{\mathrm{W}(z)}=\dfrac{z}{\mathrm{W}(z)}$		\\
	$ $ & $ $ \\ \hline

\end{tabular}
\end{center}

\medskip

Où $n\in\mathbb{N}$, $\alpha\in\mathbb{R}$, et $\mathrm{W}(z)$ est la fonction W de Lambert ou fonction Oméga.
\end{document}